# Дополнительные задания

1. Необходимо проверить, что сайт использует протокол `https://`. Для этого нужно проверить, что ссылка, 
которая ведет на этот сайт начинается с указания этого протокола. Если использует выведите - `Да`, если нет - `Нет`.\
Пример: \
INPUT: `https://example.com` \
OUTPUT: `Да` \
Примечание: нужно два варианта решения с использованием функций `substr` и `strpos`. 

2. Дана дата в Американском формате - `ММ-ДД-ГГГГ`. Необходимо переформатировать дату под русский формат даты 
и заменить тире `-` на точки `.`. \
Пример: \
INPUT: `05-29-1993` \
OUTPUT: `29.05.1993`

3. Для интернет магазина необходимо форматировать цену, отделяя тысячи от сотен и миллионы от тысяч, 
а так же добавлять указание валюты в конец строки. \
Пример: \
INPUT: `10536` \
OUTPUT: `10 536 руб.`


**Обратите внимание на** [**рекомендации по сдаче домашнего задания**](https://github.com/netology-code/bphp-homeworks/blob/master/0-sharing/homework/README.md).
